我一個人住，有個耶女半夜肯跟我返屋企代表咩？

代表佢眼訓

代表你開始眼訓

扑扑扑扑扑！！！！！！

床上傳教士

代表你有野

代表你毫無殺傷力，十分安全，甚至仲有幾分似佢老豆

椰菜花果椰咋，照下鏡啦

代表你又夠鐘起身番工

代表係主最好既安排

你係主嘅化身